{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2979793696/kolallo-bai-joseon-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984332&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=209280&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322060870&selectedRatePlan=390639260&expediaPropertyId=93087303&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코랄로 바이 조선"
    },
    "text": "コラロバイ造船 (코랄로 바이 조선)\nコラロバイ造船は注文津ビーチから4kmの距離に位置しています。 屋外プールでは楽しい時間を過ごすことができ、レストランでは簡単な食事を楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 41個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):20歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi（速度:500Mbps以上（6人以上または10台以上可能）） , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根あり) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "コラロバイ造船はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "注文津ビーチから4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コラロバイ造船の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "屋外プールとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "コラロバイ造船の客室数は何室ですか？",
            "answer": "41室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間はいつでもです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満20歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます（速度:500Mbps以上（6人以上または10台以上可能））。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内には無料のセルフ駐車場（屋根あり）があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 442
    }
}